真人真事 死曼狗真係冇性

今日返工見到個同事冇啦啦四萬咁口係到笑
到依家岩岩食完下午餐 佢冇啦啦話今餐佢比
我心諗平時 +2蚊凍飲佢都要諗諗 今日做乜鳩

我問佢有咩好事發生啦
佢答我：琴日有隻狗死左
我即刻黑人問號

再諗多幾秒 屌你老母死曼狗 竟然慶祝daddy比人炒 冇性架

最後我欣然接受左佢餐下午餐

另外今日有份食下午茶既同事們唔好爆我出來

今日有隻狗死左，係樓主

唔想同你依d 冇工作既廢青交流
請走

0分

真事 係咁上下啦

一齊反牠